Money heist (紙房子) 解謎

究竟最後會點運走啲黃金？

我估要政府幫佢運

點幫😂90噸

一粒粒細黃金去沖廁

又要等

問教授

可能編劇吹大咗返唔到轉頭
最後搵多啦A夢隨意門運走就算

一定係用水嫁 唔係點會咁強調要溶金粒
我估係解閘萬警報 順住d 水流走
利申鳩up

教授係地下水道 儲洪池既地方
熔成金粒 應該係用水沖出黎
再用假既金或者國家機密換返佢地出黎掛

佢最後間office 都係係坑渠到